等緊扮黃港豬朋友讚「政府」終於做番啲好事

到時Cap圖先

唔係好野 係一個正常政府會做既野